不應該記起 何必偏偏記起🚬

🚬🚬🚬

無手足

直羊無限好 阿阿阿～

叫春

Gin lee吊打牙gem

只應該記起 蒲公英總會飛

天氣不似預期